行政會議成員林健鋒搖頭斥責市民：疫情好轉就報復式消費，咁嘅態度無法清零！

11:55 開始

政府推出嘅措施呢，唔可以個個都得個講字 (而唔配合)。我哋...好似我正話講，係要全民同心！好多人呢講就一樣、做就一樣，呢個 (防疫) 呢係要市民、每一個市民自律，先至可以做得到嘅！

我哋睇到呢，過往喺疫情稍為好轉嘅時間呢，市民就有一啲報復式嘅消費！(搖頭) 如果用呢一個態度呢，我諗疫情呢真係無一日可以清零嘅！

收皮啦我哋唔報復性消費 到時你又話市民 個荷包錫住錫住咁樣 害死香港

係咪講啲人疫情一好返少少就去叫雞叫鴨

唔消費經濟點會好呀？行政會議成員喎？個腦生响屎忽度？

關乜事？
唔好下下入哂我哋數
唔封關大肆放人免檢來港係邊個責任？

無泛民屈而家屈市民

你夠膽咪指住果班公司主席老婆黎鬧囉，佢地搞出黎既
普通市民邊有佢地咁多姿多采既生活姐
唔夠膽就收皮

派錢俾同你同心囉

得0.01%感染到隻病，但就要付出晒所有金錢、生活

唔消費：阻礙經濟復甦

多消費：阻礙對抗疫情

收到，我會報復式杯葛消費架喇

又唔見佢屌下班老舞群組

啱呀，以後唔好再喺香港消費啦喺。
嗰啲咩舖頭餐廳有鳩佢執笠。

派錢咪同你同心囉

唔消費啲老細有撚錢交稅比個西政府呀。

唔好再post 上黎啦.
唔洗理鳩個政府講乜架啦. 佢講乜我都冇感覺

得 明曬
全力支持攬炒決定

支持強制關閉所有非售賣日用品既場所
淨係開超市

唔消費你班商家佬咪又喊

26/9大懲罰

齊齊響應林健鋒唔好消費

報復式屌鳩你就有

咁味唔買野囉，我屌你老母